哥帥不諱言：喺巴塞成功確係因為有好球員!!!

曼城領隊哥迪奧拿帶領巴塞隆拿和拜仁慕尼黑期間，取得極大成功，不少人認為那是因為他擁有極好的球員。對此，哥帥亦樂意承認。

帶領兩隊的7季期間，哥帥6奪聯賽錦標，但來到英超，現時執教的「藍月亮」則落後榜首車路士7分。
干地對奧斯卡離隊感可惜

在《天空體育》的訪問中，他對亨利解釋自己的看法：「我不會成功？我不會成功。對所有領隊而言也是這樣的－－有人會被炒，有人贏或輸，有人11月時英超失分，所有領隊都有機會犯錯的。」

他續說：「你覺得我與眾不同嗎？當然不是。我們只是幸運，擁有像亨利、美斯、拿姆、沙比阿朗素、利雲度夫斯基等的球員，所以我成功。當我在巴塞贏過很多次，我在記者會也常說：『我們贏是因為我有極好的球員。』大球會，頂級球員。然而，人們就會說：『他很謙虛，在扮謙虛。』現在他們又說：『他不過有好球員罷了。』是啊，那是真的！我許多年前已經坦承了。那是正常的！」

紅字

哥狗

個訪問其實幾有趣

咪一樣係垃圾

睇錯 好演員

駁吾到

他續說：「你覺得我與眾不同嗎？當然不是。我們只是幸運，擁有像柏度、沙維、艾維斯、馬斯卓蘭奴、布斯基斯等的演員，所以我成功。當我在巴塞贏過很多次，我在記者會也常說：『我們贏是因為我有極好的演員。』大舞台，頂級演員。然而，人們就會說：『他很謙虛，在扮謙虛。』現在他們又說：『他不過有好演員罷了。』是啊，那是真的！我許多年前已經坦承了。那是正常的！」

在《天空體育》的訪問中，他對亨利解釋自己的看法：「我不會成功？我不會成功。對所有領隊而言也是這樣的－－有人會被炒，有人贏或輸，有人11月時英超失分，所有領隊都有機會犯錯的。」

屌，又串雲加

姐係話依加個班廢啦

曲到圓
再加你名

文老細：岩岩減左產，再買人

哥daddy